今日番學見到有個女同學唔夠力搬箱重野上樓梯

我諗住係時候展示下男子氣概
：呢啲粗重野等我黎啦
：肥仔 唔該曬你呀！！！！
：洗乜客氣

烏低身諗住搬起箱野個時
原來真係幾重下 諗住豆一豆箱野起身
發力個時唔小心放左個響屁
嗶！一聲
個女同學同附近嘅人笑到仆街
我硬住頭皮幫佢搬咗上去就急急腳走人了

做乜當condom香口膠咁食

why me????

Why not you

姑娘咪叫咗你準時食藥囉
又唔聽話

食咗架啦喎

...屌

嗚嗚乎？

我要拎白卡再劈友

有咩唔開心嘅咪講出黎俾大家笑下
唔好屈係心到

今日係男仔

我tb黎

你贏了

唔敢

10/10

5/10
冇女同學photos

中學冇幫女同學搬野是否人生遺憾？

是
男校呀呀呀

Always

Small small sound tell me
Me no tell other

多謝

Google 女同學

叫你講又唔講

兩分去咗邊？

沒自信的毒男

如果你當時搬埋個女同學就唔會有d咁既發生

話說今日有個肥仔見我拎住重野想幫下我手點知
以下對話
：呢啲粗重野等我黎啦
：肥仔 唔該曬你呀！！！！
：洗乜客氣

佢烏低身諗住搬起箱野個時
我心諗你今次仲唔腰痛死
啲野真係幾重下 佢諗住豆一豆箱野起身
發力個時唔小心放左個響屁 仲要幾撚臭好似啲死老鼠味
Boom！一聲
我同埋我班fd笑到仆街
佢硬住頭皮幫我搬咗上去就一枝箭咁飛走咗

Respect you!

望住佢成功舉起嗰下，好有滿足感
不過都要等幾耐下

你確定剩係得屁
放完之後條底褲冇啡色濕濕地？

條褲咁勁舊屎可以直出

哦

吱一聲笑咗

你條毒撚夠閪膽咩，一見到啲女就揼低頭 掉頭走啦

沒自信又點會展示男子氣概

多謝提供笑話一則

咪撚笑
連登仔好多都玩緊哩啲
覺得好撚型

9/10

我想睇個女同學一抬野放左個響屁多啲

好笑

原片好好笑 最尾仲伸腳去磨平啲屎

冇是咁的 減十分

好彩無